有冇巴打反而覺得「山水無相逢」？

好撚唔認同「呢個世界好細，山水有相逢」
呢個世界其實真係唔細，同埋大家唔同圈子，根本無乜可能相逢，有都可能只係一面之緣

真

睇你圈子有幾多同有幾大嘅啫……

專門用嚟嚇啲老實人

係咪要即刻駁嘴